各位提防炒車！尖咀比人拉個白衫女仔…

大家風向唔好比人帶走＋炒車
五毛已經玩緊 立場同國泰

理性d啦各位

樓主onj 此post已完 勿推

我只係希望大家咪炒車

on9,炒乜撚野車呀?
佢揸住刀定槍呀,on9

拎筆都犯法呀??
你係咪ON撚9

右手有個拳頭囉

On9 唔係黑社會講個枝係鐳射鎗 你就當真呀
我仲有枝激光劍 starwar個枝

ON9樓主
炒乜撚野車?
就算係LASER又點撚樣??
ON9麻煩就唔好開POST啦

班撚樣要屈你 就會話攻擊性武器
值得關注係防暴落單有目標地衝，總之大家出去發夢都記得小心d

鳩衝＞濫捕（好少事都照拉）＞民憤＞市民圍警＞打輿論造新聞
轉晒玩法，唔好中計…

依兩日已經唔撚見左五大訴求咁滯！

push

兵荒馬亂有些智者想得太多

你話佢佢拎住炸彈引爆器都得架啦

今時今日軍政府 警犬有乜做唔撚出

咪撚比我批中
班警犬根本搵個女仔祭旗 想開先例 煲大laser單野

筆你老母
電話黎架On9

係因為laser 就離譜啦
拉埋幻彩詠香江啦屌

炒你老母咩

佢拎咩都唔應該咁被對待

佢根本想咁 班死撚樣
如果條女真係拎laser，警犬已經係狗撚到扮示威者，再call人衝目標 有乜理由兩隻防暴會落單跑咁遠捉條女，身邊明明好多人

傻既
冇証冇據佢有射
我手拎住你吹得我脹咩

告得入先講啦死黑警

炒你老母咩

戇撚鳩

個女仔做左咩呀？

要比黑警咁樣禁落地？

講緊條女俾人性侵
樓主炒車死全家

冇圖冇片你話揸隻ak都得啦

推

希望啦 成家藍絲

咪撚再推呢個on9 po啦

on9

炒咩L車，七八個男警圍一個女人已經失控

重點係有人滲透左係示威者中間，樓主，我幫你推

推
留意示威者當中有岀現慘透，再鎖定目標作拘捕行動

空姐嚟？推到有ig

Sasa係隔黎 眉筆又唔得既

你做得咁明顯，拎唔到三毛嫁

有人係大post爆佢做空姐，仲自稱朋友
個班唔撚係叫朋友

我只係見到強姦慣犯又犯罪

其實我係覺得你講得岩先幫你推幾下，你得幾個正評，其中一個仲要係我比既

唔撚洗啦多謝
希望你出去推其他有用既post thanks

大家唔好理呢啲三毛post,block同負評就可以

ok，加油

炒咩車？
有筆係手就要拉啊依家？

九唔撚搭八

班狗眼花
以為係laser pen
點撚知拉錯人
所以一句都冇交代過

收皮啦，你有手指會插眼，去自首啦

Fc自己人黎架屌你老母

你收皮啦 屌你老母

依個post 好鬼

炒你老母車呀

樓豬想單機？

咪撚推佢post

屌 大家已經無晒理智 我夠希望個白衫女仔係無辜
前線係愈黎愈多便衣混入黎，點解無人諗下兩隻防暴狗做咩落單衝

渣乜都關你事啦
未審先判？
而家濫捕就濫捕

蘋果：尖沙咀少女被告未能出示身份證、非法集結及藏有攻擊性武器三項罪名

但係據了解佢身上根本搜唔到雷射筆

我無話佢係鬼
我係話有鬼／便衣係示威者入面報佢位置比防暴

好 咁我死全家啦
希望藍絲老豆老母快d死

屌你老母就算係 laser 又犯左咩法啊要比你咁樣㩒低加非禮？

唔好撚推啦 我柒左 ok？

原來蘋果更新左

消息指，該少女曾任空姐年，約20餘歲，被指涉嫌觸犯3項罪行，包括未能出示身份證、非法集結及藏有攻擊性武器（雷射筆）。由於她暫沒身份證，需時核實身份，估計最快要周日（11日）早上才能保釋，現時有大律師楊岳橋和事務律師提供支援。